從靈性角度解析黑警/示威者行為

首先介紹下目前地球的處境
要知道地球環繞太陽轉 太陽同時都圍繞緊某樣野轉
即是地球是螺旋式向某方向進發
而目前地球移動到一個從未棲息的空間
呢個空間蘊含更密集的光
每一個在地球上的生命 都會回應呢股逐漸增加的振動頻率
無論有冇意識知曉呢個過程

空間蘊含更多既光 表示可用的光強度增加左
如果你的身/心/靈 已準備好接收呢D光(已極化) 你會長期感到精力充沛
就好比肉體處於一個充滿氧氣既環境 會變得相當興奮

每一個實體 展現光的行為方式都有所不同
大致可以分為三大類:
1) 負面極化實體(服務自我) :
更加專注於自身的利益 更多的暴力 更貪求權力 渴望控制

2) 正面極化實體(服務他人) :
更加渴望服務他人 更渴望追求公義 渴望和諧 展現更多同理心 渴望自由
因為自由是愛的第二種變貌

3) 尚未極化實體(絕大部份) :
如常工作 休息 尋求滿足與快樂 同時由於身體尚未適應更高強度的光
基本上會無法預期地感到不舒適 又有時候會被光所充能 感到激勵和精力充沛

由此可見 世界各地的示威行為必然會日益增加
因為當權者幾乎都是負面極化 唯有追求權力的人才能爬到權力的頂峰
他們渴望控制一切 對失去控制不能容忍 會大為激動 因為這會損耗他的極性
而正面極化由於追求自由 與社會的公平性 必然會反抗當權者的控制
於是造成示威行為 而示威者中又有負面極化實體 所以必然會發生衝突

這裡可以說一下正面和負面極化的例子
你可以看到黑警在武力鎮壓時感到喜悅

我認為這不是心理變態
這很有可能是負面性的滿足 是心靈上的喜悅

這是831太子站被排在外面的救護員
他因為無法為傷者提供服務而痛哭
這是由於靈魂在呼嘯著渴望服務
而服務的機會在他面前流失
內在無法得到滿足 同理心大為作祟 因此會感到非常失落
表徵行為就是無法控制地激動的痛哭

對唔住 我唔識點樣排版
文中因為要比D冇接觸過靈性文章既人睇得明
我亦都唔想用太深奧既字眼 所以或多或少會有一點點本義扭曲
有咩靈性上想問都可以問我
利申: 唔識通靈 唔好問我831有冇人死

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

想知點由尚未極化實體變成正面極化實體？